想裝NowTV求PLAN

如題

手機上網睇波搵我老友幫手
TG:

膠都廢事俾
求完plan又自貼link

廢巴打們怕醜唔敢問嘛

係你咁sale姐
唔怕自己友放蛇？

都要搞既

唔好洗版

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

成炸冇腦既真係照放link

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

佢地BOT

lm